var timeUntilMusicStop = 3;
var timeUntilViewAnswer = 0;

//question: "כאן כתבי את השאלה",
//answer1: " תשובה1",
//answer2: " תשובה2",
//answer3: " תשובה3",
//correctAnswer: כאן כתבי את מספר התשובה הנכונה


var userQuestions = [
    {
        question: 'באיזו שנה הוקמה עמותת "גניזה כללית"?',
        answer1:'תש"ע',
        answer2: 'תשמ"ו',
        answer3: 'תשכ"ו',
        correctAnswer: 2
    },
    {
        question: "מהו הצעצוע הנמכר ביותר בעולם?",
        answer1: "5 אבנים",
        answer2: "שחמט",
        answer3: "קוביה הונגרית",
        correctAnswer: 3
    }
    , {
        question: "החטיף הנמכר ביותר בישראל?",
        answer1:"ציפס",
        answer2:"במבה",
        answer3:"דוריטוס",
        correctAnswer: 2
    }
    , {
        question: "מהי הרשת הצעצועים הגדולה ביותר בעולם ?",
        answer1: "אס",
        answer2: "פישר פרייס ",
        answer3: "פוקסמיינד",
        correctAnswer:1
    }
    , {
        question: "כמה חדרים יש בארמון של הסולטן חסן אל בולקיה ?",
        answer1: "1788",
        answer2: "500",
        answer3: "2153",
        correctAnswer: 1
    }
    , {
        question: "תוך כמה זמן מתכלה כוס קלקר בים?",
        answer1: "5 ימים",
        answer2: "שנה",
        answer3: "50 שנה",
        correctAnswer: 3
    }
    , {
        question: "כמה מטרים המזרקה הגדולה ביותר ?",
        answer1: "400 מטר",
        answer2: "170 מטר",
        answer3: "50 מטר",
        correctAnswer: 2
    }
    , {
        question: " מהו המקור שלגילוף בפרות וירקות?",
        answer1: "אמריקה",
        answer2: "ישראל",
        answer3: "סין",
        correctAnswer: 3
    }, {
        question: "כמה כוסות מים מבוגר צריך לשתות ביום ?",
        answer1: "8",
        answer2: "20",
        answer3: "15",
        correctAnswer: 1
    }, {
        question: "מהו האוכל הנמכר ביותר בישראל ?",
        answer1: "פלאפל",
        answer2: "פיצה",
        answer3: "בגאטוסט",
        correctAnswer: 2
    }
    , {
        question: "כמה קלוריות יש בטילון גדול ?",
        answer1: "248",
        answer2: "444",
        answer3: "730",
        correctAnswer: 2
    }
]
